旅遊巴牌價跌到得返235萬, 上年仲有320萬

又冇學生, 又冇人返工, 又冇旅客, 零收入, 想問依行上車會D人點捱?